衰暴動要坐十年嘅港女是沒有人要的

我同而家呢個男朋友一齊咗兩三個月左右
對上一次上庭佢都嚟唔到 原因係返工太忙行唔開
老實講我係有唔開心 btw我冇發脾氣
因為返工好忙請唔到假 我係理解的
而且我都唔想逼任何人一定要睇自己上庭咁自私

聽日我就上庭 有可能會還押
身邊好多朋友甚至唔識我嘅人知道呢個消息之後
都話會嚟旁聽 話想支持我

而啱啱臨瞓前
男朋友就wts我話聽日行唔開嚟陪我上庭
今次上庭我真係好驚好不安
想佢可以陪我 我亦都以為佢請咗假會嚟陪我
所以睇到message當下呆咗
我到而家都唔知覆咩好
我知無論講咩 我依然要獨自面對
唔開心嘅時候唔會有人陪到自己
亦都唔可以咁自私

但一諗起佢試過第二日要返工仲同啲friend玩到好夜 或者唔舒服頭痛肚痛或者太攰返唔到工 就會臨時請假 我個心就好痛

我好想問佢一句:
點解今次唔可以扮唔舒服請假陪下我

但其實無論佢點覆我點解釋 我都知答案
答案就係 我係一個冇未來嘅女人
我嘅未來只有坐監
佢嘅未來亦都唔會有我嘅存在
我唔重要

其實我有諗過如果聽日就還押會同佢分手
因為唔想咁自私要同我分擔呢份痛苦
分咗手就祝福佢可以搵到第二個可以同佢有將來嘅女人

又或者我由一開始就唔應該拍拖做呢個咁自私嘅決定
一切都係我自己攞嚟

加油 頂住

情緒好差打呢一大段野 組織得唔太好

頂住呀！

頂住呀 撐住你

絲打你都係？

佢怕連坐法 驚你累埋佢

絲打 加油
從你文字中都感受到嗰種無助
雖然咩都幫你唔到
只可以希望你聽日無事
再飛咗個衰男朋友佢
加油

感建

加油

自私男，棄之無味

加油阿

絲打頂住

加油呀 頂住呀

飛左條仆街佢啦，講真

出得返嚟大把世界

Btw樓主幾歲

港女口味

頂住呀！！
加油！！！

你有咩可以搵我地講
點都好我地都會撐住你

雖然幫唔到手，但都堅持住

睇字感受到你好辛苦
但咩都做唔到 淨係同你講聲加油
希望你聽日冇事！撐住！

明顯當你雞啦痴撚線去玩請假上court唔請

黃圈智力

依家知呢個人唔可以共患難咪好，珍惜真正愛你嘅人
祝你平安

加油，頂住呀

本身想入黎屌你屎忽 睇完先知
講真依個男人唔會係鍾意你既人 無可能自己條女上庭咁大單都唔陪 屌你我條女有病我都請假啦 何況上庭
頂住呀

55
加油呀！

飛撚咗佢啦
旁聽都唔嚟

絲打撐住呀
冇事架，我地支持你

絲打頂住，呢世人流流長，呢d冇用男當識少個
加油，有好多人撐你

爆你男朋友出黎啦，依d仆街要公審，
可能係藍屍黎

88

唔知點安慰你好

但拍咗兩三個月 其實可以有幾愛？
如果佢都做到咁 你當睇清咗依段關係啦
感情嘅野事小

希望你撐住
加油

唔好諗啲衰嘢 係自己攞嚟嗰啲
人與人相識到拍拖都係一種緣分
行唔行到落去真係好睇大家個心

堅守自己信念 煲底見啦絲打
你要加油呀

絲打你要撐住, feel 到你好成熟

呢個男人唔值得你上心。
絲打加油頂撚住!

只嫁前線巴

睇字都嬲，呢d仆街男人喺人地最需要佢既時候假都唔請

佢最錯係走得太前 回頭一望無晒人
最後樓主就坐十年 走最快個班移民

咁嘅仔唔要都罷啦

撐住

撐住撐住

呢一刻就同佢分手啦
咁仆街既男朋友都有

飛撚左佢啦
無事既
我做你男朋友

btw 手足撐住

撐住！！！

加油絲打 支持你
一定會冇事！！！

絲打好人一生平安
不能共患難ge男人算吧

加油啊

唔敢去深究呢個問題

講真，你咁大件事佢都可以唔黎，有乜好講，飛得

支持你，最好梗係希望唔洗坐，但就算要，咪將來出翻來搵翻個同背景既手足一齊，同聲同氣

頂住呀，絲打

多謝你

add oil

有個預感 如果真係咁唔好彩要還押既話 佢會同你講分手先
如果我係你 我會呢刻同佢講左先
係你飛佢 唔係佢飛你

加油呀絲打！
即使無你男朋友旁聽 你仲有我地呢d旁聽師默默咁支持你地架

兩三個月飛啦屌
聽日無事嘅話過嚟跟我

聽日大步檻過！！！唔好再為呢d人去煩去諗喇，呢d人只係你生命中既過客

入罪要坐幾耐？

樓主頂住

呢啲人你當無識過好過
絲打加油.

呢件事就睇清楚佢唔係我需要嘅人

撐住，識兩三個月嘅話重嚟得切放手

絲打好多人都支持你！會無事大步欖過架
等好消息黎既時候再去踩下板輕輕鬆鬆唔好諗呢啲仆街

睇到你咁講更加灰添

真，let it go啦絲打，你值得更好

頂住呀

搵個過，男人好難10年唔屌閪

趁早認清係好事

絲打支持你

絲打你要加油！

你係一個好女仔
你男友係渣男
絲打 愛你 撐住 好多人支持你

記著， 要愛自己!
要比心機愛自己啊!

加油！

分手啦

人生有好幾個十年，加油，頂住呀

你同佢講咗分手先啦
佢真係緊張你嘅話，就算一齊得兩日都會陪你

加油 難過嘅時間總會過 你要頂住

依啲男人 唔要都罷
絲打 祝平安無事
會遇到愛你岩你嘅人

唔知講咩好
由衷祝你平安 希望你無事可以一齊出來傾返計

唉 佢只係個唔適合我嘅人
又無謂要公審佢嘅

呢d仆街唔要擺就

撐住呀絲打
香港地仲有好多人撐你
臭撚要唔要都罷

願你平安

請你一定要加油同堅強 屋企人同朋友都好關心你 仲有我哋一班連登巴絲 請你唔好放棄 任何人都可以輕易離開 可能係個天想你知道 佢靠唔住 就算聽日過後 人無事都要及早離開

此處不留人，只有留人處

你一定會搵到屬於你既男人 只不過係時間問題
一定捱得過 手足

咁大件事黎唔到
睇你地都係靠肉體維持關係
你入左去段關係咪變左冇意義lo

講幾多加油對你都無用

我你出嚟時有個比宜家好嘅香港

我黎陪你

妳一定有人要，到時叫個男仔食撚屎啦

撐住呀

好多人不離不棄
佢唔夠愛你唔代表你冇人要
加油

樓主加油撐住呀

好多人陪你

好女仔就會有人要架啦
係呢個男人根本唔愛你
唔想為你去犧牲同付出
你唔值得因為佢而放棄

絲打 加油呀
重有大把手足支持你

就算搵食都支持你

樓主條仔正一垃圾

頂住呀💪

Mon po狗又少個Acc

黑警死全家

早走早著 早d認清呢個人仲好啦

頂住啊 絲打 send呢個po比佢睇

飛鳩左佢啦
Hug

暴從

聽日上庭 女性 暴動

絲打 你透露得太多了 好易起到底

祝你聽日平安

祝福

孟子曰：「天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。」

加油 呢度好多人支持你

大把人支持你架！
撐住！

兩三個月既戀情其實比唔上識得耐既朋友
絲打加油早d休息

加油絲打頂住
願平安

純粹想比少少心理準備
當輕鬆下又好咩都好
搵咩食吖 都就快坐監點食

絲打頂住，會冇事嘅 希望你一生平安幸福

頂住...就算我地素未某面
你都係香港兒女，係大家既手足

C打介唔介意講咩Court

加油絲打！！有良知嘅人值得更好💛
（唔上心唔想黎 真係咩都係藉口）

You deserve better! 頂住！

共唔到患難既男人就飛左佢啦 依d男人要黎都冇用

一定會冇事！平常心會好對自己心理壓力好啲

加油呀絲打

其實你好charm，唔好灰心

同你做個筆友

絲打撐住，願平安

依家發現佢係仆街就應該分手，一陣佢呃住你，比個假希望你，話會等等等，出到黎佢先話分手仲hurt，搵過個對你好嘅男人，希望唔駛太耐，行為良好，快啲出番黎

會冇事的 保持正面 支持你分手會好啲 你值得更好希望你可以重新出發 ！願天保佑你

係我情緒極唔穩定嘅時候咁啱識到佢
同佢一齊覺得開心好多
我以為呢份開心可以延續到落去
一齊呢個決定 我錯了

我真係唔知講咩好
樓主你心情一定非常沉重

頂住 支持你！

啲垃圾人渣咪撚理佢啦，花多啲心神同家人好友一齊

見你咁識諗就更加心痛
呢個時候想自己最愛嘅人陪好正常
最無助嘅時候 更加會想見到自己鍾意嘅人
所以好明你

呢啲唔係叫自私
因為你都有自己情感需要

冇得喺你身邊support 你，但
隔空支持你

其實有冇諗過呢個男人根本唔重視你冇當過你係唯一，可能騎牛搵馬中

手足加油
連登好多分化戇鳩
唔好理佢地
頂住
Good luck

知道 多謝你

頂住
祝明天無罪

加油 希望你聽日無野 btw下個會更好

我明 頂住呀絲打 依種男人唔要都擺就

絲打祝你平平安安
依種男人配你唔起，佢只係一個賤人、地底泥、廢物，女朋友咁大件事都好似可以當冇野咁，你又何需再咁在意依種賤畜呢？飛左佢吧喇
Everything will be fine

睇清佢係點希望你盡快放低佢
絲打撐住

因為佢唔想比你睇到佢難受個樣
佢接受唔到冇左你
你要一個人面對牢獄之災
男人係咁架喇

都幾曲喎 又話衰暴動依家仲出到post嘅

早知今日 何必當初呢

我一啲都唔成熟
我會努力撐住的

頂住啊，你一定會無事

頂住仲有好多人撐住你

We are here. 手足 即使互不相識 相信坐完出嚟 大把人願意同你行

頂住呀絲打

樓主你而家幾歲

希望你平安 頂住！仲有好多人撐你

你要記住你身邊仲有好多好錫你嘅朋友

得罪講句 飛左佢啦 佢根本都冇關心你

睇清楚身邊既人都係好事加油

都未判，有黃官可能幾年姐，扣假之後隨時2,3年

好想攬你一下
你為左香港付出實在太大代價，願我地未來見
活著就有希望

加油
唔開心就食多幾個蛋糕

絲打頂住
你真係好堅強，由心底裡respect你
撐住啊

大把人買單 加油

頂撚住

唔想講加油但又唔知講咩
呢一刻如果兜口兜面見到只係想比個擁抱你

同你爸爸講

共唔到患難嘅真係要飛咗佢
已經唔係陪唔陪嘅問題
係連同理心都冇

樓主加油 你仲有人愛你的

唔洗做咩 痴線

收皮啦屌你老母

約踩板！

祝福你，希望你以後可以幸福

誠心感謝你為香港既付出

除咗講加油同頂住之外 我都唔知可以做d咩
希望你聽日冇事

點解唔係時事台班移民撚坐十年

濕鳩lily你真係好撚仆街

佢唔撚要你就我要
屌佢老母
頂住呀手足 出面嘅嘢交俾我地
你地努力頂過刑期就得

唔洗灰喎 早日認清呢啲人嘅真面目其實都係好事嚟 頂住呀絲打放心啦之後你一定會揾到個珍惜你嘅好嘅人

21 歲 坐完十碌都未夠3 張

絲打撐住呀
我哋支持你

呢到大把人陪你

睇完都覺得好無力
但無論如何唔開心嘅日子一定會過
你嘅努力唔係付諸流水
無論入唔入罪都好 你嘅人生一定會好
我會祝福你

呢啲人要唔過
絲打 加油！
多謝你既付出

唉
是但啦 邊個飛邊個都無所謂啦

係呢d關頭更加睇到佢係咪仆街，就算有無事，都要飛撚左佢，等你好消息呀

絲打
感激你為香港付出的一切
希望你聽日你會無事踏出法庭
仲有 好快搵到一個真正愛你既另一半

你嘅好一定會有人識欣賞，唔好放棄自己

唉

冇操體能 唔夠小心 冇觀察周圍 真係要好認真架你估玩咩

呢啲咁既閪佬要黎托咩
頂住呀 心地靚既女人點會無人要

加油呀！呢度仲有好多人支持你㗎

走啦屌你老母
好撚好笑呀？

我做你男朋友囉
絲打撐住！！！

一早block左

雖然幫唔到你啲咩，但係都想同你講聲加油

絲打加油 頂住

加油 絲打

絲打見你放負咗好耐 上年到而家
真係要頂住
雖然我幫唔到你啲乜
但要人傾偈大家都會喺度

沿途在 修理著熄了的曙光
祝你在亂流下平安
真愛是任何形狀
對付百孔千瘡
誰能望穿我
這種堅壯非堅壯
形勢壞透只好對抗
由我硬撑著 使你心安

祝你平安 絲打大家會記住你 我地會好好守護香港

唔係因為未來嘅嘢 係佢本身唔係咩好人

會去旁聽嘅陌生人同你未來都無咩關係 但一樣會嚟

你無錯 錯嘅係佢同埋共產黨

你係成件事入邊最正確嘅嗰個人

絲打 好多人好愛你 希望你唔好因為一個男人而感覺到孤單同不被愛

自私嘅係你男朋友唔係你
你要頂住呀

You still have us, you deserve better

手足！！我同你做筆友呀

絲打加油

加油啊 撐你

我覺得佢係利用你情緒唔穩定
諗住你坐硬監 係之前乘虛而入 又食又拎咁樣

頂住

加油 稍為代入你角式已經feel到好無助
祝你事事順利，逢凶化吉

樓主加油
唔知可以點樣安慰你
首先就係當然希望樓主大步攬過
跟住就喺香港已經進入黑暗時代
如果真係萬一萬一咁唔好彩要入牆內
希望你都一直堅守信念
好好珍惜時間增值自己
要用事實同你嘅能力證明比個獨裁政權知我哋係打不死
所有香港人都會同你同行
珍重樓主
好人一世平安

佢根本係藍屍

願之後見到你出嚟後繼續開po
We are Hongkonger

加油!!!!!

向好方面諗依刻睇清佢好過將來仲諗住一個唔值得嘅人

絲打，唔知點安慰你好
如今你嘅無助同痛苦唔係我哋能想像
之後嘅路，可能有好一段時間係暗淡無光
一定係非常非常傷痛
而我只能相信呢個社會仲會有唔少人願意與你同行
會明白你嘅煎熬，會痛心你嘅犧牲
所以你千萬唔好認為自己係無人要
因為珍惜你嘅人會係將來等緊你
唔會因為一個異路人而灰心

希望你無事 抱抱

絲打加油呀 雖然我哋唔知你係邊個 但我哋會支持你的
我知身邊人都幫唔到你嘅感覺好無助 但我希望我哋咁多人俾到少少安慰你啦 如果你男朋友真係唔陪你大難臨頭各自飛 咁你要趁呢次好好睇清楚佢嘅為人了

頂住啊 有時真係患難見真情 比你睇清一個人

拍得兩三個月 唔通真係好愛你咩

有事冇事都應該要飛咗佢
加油撐住

絲打 唔緊要 呢到有我地撐住你
多謝你嘅付出 願你平安
仲有好多人係愛你的 你一定會得到真正幸福！

痴線，冇人要我要

絲打一定會平安！冇事㗎

加油呀希望你冇事

最青春最有機會搵男人個十年無左

加油！ 祝福你 好人一生平安！！！！

絲打撐住

絲打
希望你冇事

真, 男人有時只係得一時衝動話幾愛你
無返以年計都唔會睇清楚個男人係咪想同你長遠

正解

共富貴嘅人 一個招牌都揼死幾個
共患難嘅人 千載難逢

老實講你同男朋友先拍得嗰兩三個月拖
有感情問題好正常 唔洗假定佢一定係因為你要上庭先咁嘅

一個大話都唔講嘅男人
叫佢去收皮
you deserve much better than that

絲打，我明

唔係想打擊你， 現實啲講， 人生好多時都要自己面對問題 至於你男朋友， 佢對另一半唔太重視，而你對另一半重視， 咁代表性格不合， 分啦

係囉 認清左好過幾年後先發現到時仲甘 係會痛但係好事黎

絲打頂住呀

越大年紀違法成本越低
某種意義上算歧視後生

絲打加油呀！！

加油呀絲打 個世界唔係得一個男人

如果係真愛，會等
唔係真愛嘅，你都唔需要為冇左佢而失落

人地可能約炮，陪唔到你

佢叫專業引戰大師

唯一可以承擔嘅就係不能忘記

你睇返樓主d post 佢係好後悔當日衝 佢可能衝個既得個20 歲 未識諗 信錯左連登做死士

加油減好驚

其實係香港人先咁諗
好多鬼佬四五十歲先開始第二人生

真心 飛 支持

分手啦，睇得出思想理念都唔夾
絲打要加油，未判唔好嚇自己住
家陣好多都係判冇罪或者好輕刑期
我都識好多人坐緊或者坐完都好快就識到新對象
要知道係香港呢個時勢要搵同路人又夾嘅其實唔難
祝你大步檻過

個垃圾男朋友飛咗佢都唔可惜
絲打頂住

今晚仲有我哋陪你

絲打頂住 有好多人支持你 堅持住

共唔到患難既另一半唔要都罷

好想喊

洗唔洗押都好 分手啦。 最多你咪坐4-5年 25 26既女仔又未算好老既 入到去充實自己出黎移民。

作故仔

除咗加油唔知可以講咩 加油 一齊行落去 會好的 hug

自從poly之後我都唔太敢同新認識嘅人講太多睇法
因為之前比人屌過我係熱狗同浪漫主義

但都有同佢傾過少少 感覺佢應該係淺黃

頂住阿絲打

得兩三個月課仔，你expect佢會俾到咩你？

好啦樓主
啱啱起咗你底
見到你之前出過個post
希望樓主你應承我，應承你嘅屋企人朋友唔好做傻事
What doesn’t kill you makes you stronger
冇人可以話你玩完
但係如果你自己都認輸覺得玩完嘅話就真係完
加油

絲打

絲打 加油

我都唔知講咩可以安慰到你
可能你男朋友都唔識面對
所以最後決定左逃避
咁樣諗會唔會 開心d?

如果你覺得你真係好愛你男朋友
可以試下今晚send message
講哂你想同佢講既野

對唔住
祝 你同其他手足平安

男朋友就自己揀嘅

你嘅睇法係點？

叫條仔食屎啦

算啦, 你同上面個幾個都係少數, 你影響唔到人, 休息算吧啦

篤灰啦，點做人男友

絲打撐住呀！！
好人要一生平安

大把男人，會抛妻棄子偷食
個老婆死左，第二年揾個新娶。

你區區坐監算得係咩

熱狗同浪漫主義好似係相沖㗎喎

絲打，真係好對唔住
見到你咁無助，我都好難過
亦好嬲自己做唔到啲咩
話呢關唔難過就假嘅
如果你想喊，就喊啦
我地會係到support你
就算你去到邊
都一樣支持你記掛你

千奇唔好覺得自己無哂將來！
前路仲有好長好多選擇！！
咪放棄！！

飛左佢啦，唔黎都諸多藉口
絲打大把人愛呀加油！！

嫁俾我啦

你應該審完先拍拖啦咁 你以家仲痛苦

絲打撐住，睇你篇文都覺心痛，個男既唔珍惜你不要也擺，即使前路係點都要都要頂住，all the best

如果係入火場救火受傷引致傷殘你會唔會話早知今日 何必當初
講得呢句你潛意識已經覺得今次社運既勇武行動係不道德

加油，頂住

直接block鳩佢唔好覆佢啦

幾年既話，話長唔長話短唔短，但唔係你想到咁灰

希望你冇放火，破壞傷人呢d暴力行為

咁嘅男人要唔要都罷! 聽日出黎就飛鳩左佢!
加油呀!

唔重要既係佢唔係你

靚女樓主，加油

問題佢女人嚟 青春有限

我係淺黃 我覺得好多勇武都係信錯連登先搞成咁 最好例子poly

唔係你坐梗係可以將兩三年講得輕鬆

一早已經講上連登勿認真。
信連登仔咪要付出你既青春囉

除咗加油唔知講咩好
撐住呀手足

嗰d男人飛咗佢都冇所謂啦

個男人唔係唔愛你，而係佢理性，
覺得揾個唔洗坐監既女仔拍拖先有未來

好想俾更多嘅支持, 但都只可以講一句加油
無力感一日比一日重 唯有提醒自己要保持初心

加油呀! 好多香港人都會撐你架！

留tg

點會無人要
如果呢個男朋友係咁既人繼續落去都無意思

又一隻

方便留個tg聯絡你？

搵鬼佬囉

收皮or單機
依啲時候唔係要你落井下石
一句簡單嘅支持就夠

淺黃同前線好難夾
就算係嘅話都應該係深黃先至可以理解到對方

其實唔係預咗喇咩
唔通真係等你十年咩
依加醒都好 或者佢都廢事俾假希望你

就算只係好朋友都會好擔心去陪佢啦
呢啲人真係唔得掂垃圾到
係咪嗰啲得個講字嘅黃絲？

熱狗係扮現實主義, 但其實活係自己理想世界, 覺得全世界都要同佢一樣睇法先會成功, 否則都係傻鳩, 所以日日都落井下石

人生已經艱難，無謂費心喺呢d人身上

連登有愛， 冇人娶你我娶你

絲打 加油 我哋係到

向樂觀既方向想:
1. 歷史上好多偉人都坐過監,岳飛，孫中山,孟德拉,千萬不要灰心
2. 你男朋友連你最需要他時,連時間也不願付出,他連薪過千萬嗎?他開公司下面有成萬員工等佢養嗎?
你和他分開,你失去了一個不愛你的人,他失去了愛他的人

淺黃

絲打頂住 希望你無野！

絲打加油！
嗰啲男人要唔要都算啦 淨係諗佢自己 唔會共患難嘅
Touchwood真係坐十年 出黎後都仲有大把好男人
香港地只要你正正常常 會傾下計 都搵到男朋友嫁！
加油呀

我恨有深黃女朋友添啦，絲打你唔使驚無人要，真心

而家運動冷卻期，淺嘅越嚟越淺，我哋擺喺心底裡先啦

順祝你聽日好運

渣男
btw 好人一世平安

無謂剖析人地點諗
仲要唔認識人地

絲打頂住呀
以連登之力集氣你個男朋友十年後都冇人要，結到婚都生唔到仔

絲打加油
開心唔開心都唔係永遠
撐住

唔係 你係香港既義士
係你男朋友唔配擁有你

加油呀

患難見真情呀絲打
呢D畜牲早放手早開心啦

拍咗幾個月啫，人生最需要陪伴嘅日子都缺席，要唔要都罷啦呢啲男人

Btw加油

加油, 樓主, 你仲好後生, 仲好有選擇權

留過案底點會識到男友，
對方會覺得拖累，揾工移民都煩啦
就算肯同你拍拖，都係呃蝦條，
轉頭揾個後生又冇案底既結婚

有啲舊acc都可以係熱狗/五毛嚟㗎

飛左佢啦
而D男人唔死都冇用
祝你平安

20歲唔識字仲學人講醒覺？！

絲打加油！

絲打要頂住 共勉之

好慘 我都有發夢 如果無啦啦比人拉左真係唔知講咩好

個個都話要娶前線絲㗎啦

到現實生活，女朋友要坐監，有幾多個會等會捱

樓豬……撐住
有冇嘢幫到手？
喺度等你聽晚返嚟慢慢傾

你一啲都唔自私，條賤男先自私！佢最愛嗰個係佢自己，唔值得為依啲人傷心
佢唔愛你我愛你，仲有大把人愛你！你都要愛錫自己呀知道嘛？

識得一個男仔frd同你一樣
佢女朋友知佢俾狗告即刻同佢分手
但最後佢都無事 希望你都一樣
平安行出法庭

絲打，feel 到你好sad.
比自己信任嘅人咁對代。自己咁重視對方，人地當自己nothing.

加油呀 頂住！

絲打，撐住
呢個男人唔要都罷

我有個客臨打官司前同男朋友分咗手
冇咗個辯方證人
到佢判監先出現返話要探佢
其實宜家啲男仔做咩事

頂住啦
中共有無十年命都成問題

其實係雖然果日我都有發夢 好彩唔係太子落 如果唔係就比人拉左

絲打頂住 條賤男唔值得你為佢唔開心

加油絲打

轉頭同佢分

聽日無事

男朋友做辯方證人其實係咪無優勢

連登係咁叫人返去守 自己就坐係屋企 0成本

當你現在經歷人生重大變故時，他都唔願意一齊陪你面對，可想而知，日後會點🥺乾脆利落咁分手吧
絲打，明天一切都要撐住，加油！

頂住！好多人撐你

包包 如果佢聽日無事 你安慰下佢啦

好似GmE咁 真係唔好信

加油啊🥺

其實無必要分深淺
感覺上所謂嘅淺 咪又係之前身邊個個都黃
受週圍環境壓力 先將自己裝扮到黃咁

現實生活都係揀個靚女，咩深黃根本唔重要

又熱狗又浪漫主義，兩樣兩極嘅嘢竟然會一齊，有啲想知係咩諗法
Btw如果係一直有旁聽但不幸要等十年再見，佢等唔到都情有可原，但你條仔唔陪你上庭真係好仆街，唔使諗飛得，亦都希望絲打冇事，一世平安

佢藍定中立撚?

無論點結果，我地都會記得樓主陪過連登一同成長的

樓主祝福你

加油啊樓主！

呢個男人配唔起你，俾佢走啦

換轉係我，如果我女友可能要坐好耐監，除非我流哂血入左廠係手術枱上（屌，返工算咩理由），我無可能唔把握每一個機會支持佢，減輕佢嘅痛苦⋯

睇完你既文字，實在難有好覺訓⋯中共好快收皮架啦，請你頂多陣🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️頂完出嚟，人生好多好事等緊你🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

傘運之後，當時我覺得連我咁廢都好似要企到好前，四週圍啲人都懶懶閒唔幫手，香港真係一個移民社會，無咩得救，大難臨頭都係各自飛。但2019年之後我先發現，香港原來有咁多好似你呢種咁勇敢既人，成件事真係完全唔同哂！香港就算聽日陸沈，我都會覺得香港可以好似以色列咁復國，絕對長命過中共。你俾左希望我地

頂住，you are the best！！！

c打，支持你！

加油呀絲打！撐住！

唔關你係咪要坐監事
係佢個人既問題
係佢愛自己多過愛你
如果你唔係坐監，而係患左手尾好長，冇得斷尾既病既話，我相信佢一樣會好似依家咁對你
因為佢根本冇諗過同你共患難
佢唔會陪你度過依一切，不過唔緊要架，你仲有好多身邊既人陪你
你既家人同朋友唔會嫌棄你，無論你發生咩事，佢地都會係你身邊支持你
最緊要係你唔好放棄自己，見你之前開過個po諗埋啲衰野，希望你依家唔會再亂諗野啦
就算幾難捱都好，都要捱住佢，總有一日你會遇到一個錫你既人，可能佢會係你番出黎之後先遇到，所以你一定要撐住

樓豬有咩需要開聲 we are here

五毛大量出沒注意
請大家留意其他五毛言論

係度講咩 早知今日 何必當初、有案底無人要 云云

進一步fc可見其post之負評數及topic言論

反思可以，但唔好玩膠

可唔可以聽日我哋去旁聽？想用行動支持你 呢個世界仲有好多人關心你的 加油

黎緊香港坐過政治監既人周街都係
所以你絕不弧單

對唔住
每個上庭嘅手足
我都好想同你地每個講聲對唔住
我唔敢講係咪失敗咗
但肯定我哋嘅手足好多都被人告暴動

好對唔住
老實講
真係好內疚

唉
見到呢個post
見到冇未來果句
我喊到收唔到聲
我哋仲有經歷幾多苦難。。。

今生只嫁前線巴去咗邊?
點解浪漫化場運動
但現實血腥到咁。。。

好對唔住

加油呀 Ching
你一定會冇事架

加油絲打!!

樓主加油

true, 真係大把

兩條分化撚扯貓尾

真，成班5毛狗出哂黎

你值得有更好既男仔鐘意你
唔好放棄

患難見真情
絲打加油 好多人撐你

聽日西九會有好多人撐你， 你唔係自己一個架！！！！

佢地夜晚先出動
好多比我blk晒

兩三個月定兩三年？

如果真係前者其實唔意外
因為你哋無感情基礎
就算你唔係衰暴動 衰其他範疇
對方嘅反應都唔會有太大分別

所以唔使咩都話因為暴動點點點 唔需要打到個標題咁消極 又喺度助長負面情緒

但如果你哋喺煲底識就另計

嗰班仆街好嘔心
人地絲打唔開心
一班手足陪絲打傾計
班藍絲係要走入黎串
仆街到咁都有
過主啦

不如你都係一樣休息下啦, 你講都無乜用啦
移唔到民呢點已經係度呃緊人

絲打

呢d男人諗多秒都嘥時間！
你頂住呀

無情巴

絲打頂住呀 你身後仲有好多人支持你

分化撚 屌你老母

唔好係度講咁多自己野
BTW 我地成班手足會等你出黎

我以為你撐狗幾時變淺黃

樓豬好撚慘，我有個朋友衰打架，最細果條傷人，唔記得十幾，白紙求情理由好撚令人動容我心有9成覺得佢唔駛坐都請假去睇佢，就係怕自己後悔，我仲要日薪

可惜連尼住從來無跟進過呢D 問題
日後連登好大機會變成高登咁上下....

好人一生平安
希望你無事
頂住

真係好多

睇下你講啲咩
我個客個單係要條仔隊啲文件同相出黎
唔係要佢出黎講返案發過程

頂住呀 聽日會冇事嘅

樓主加油啊！

一直都係理性淺黃

未來係點無人知
可能就算咩事都無發生
佢都唔係未來陪你行個一位

我唔識點安慰你
但我希望你知道
一個人要好好咁準備好自己
自然就會可愛有人愛

You are not alone.

係預咗 根本冇可能等到
亦都唔會要對方等自己10年

加油呀絲打 願一切安好 等你好消息呀！

留低條仔聯絡方法 幫你屌柒佢

除非終身監禁你

否則 你大把人要

坐監又有咩好怕

沒有明天才可怕

又一隻，大家小心，對家用舊acc策略

Hug

做左cd rom 好耐

不過好想同你講聲 加油
好似做唔到啲咩

唔好執著佢啦
呢個世界有好多人支持你架

嘩 原來佢5毛黎？

加油 希望聽日見到你上嚟講飛左條垃圾

歡迎登入現實世界

撐住呀，我哋支持你，唔好放棄

認命啦condom
搵返入邊d手足拍拖咪得

乜你仲未落去搵李偲嫣咩？

條仔擺明想呃蝦條only
即使唔洗坐都飛7佢

絲打加油撐住呀
對唔住淨係可以同你講加油咩都做唔到
你會無事架！！！

喺呢種po玩膠真心過分 完全唔識分場景 唔識尊重人 理撚得佢係咪五毛 一律block

連登只係一個tool連尼住唔生性嘅話都無計
搬過一次 必要時唔差再再搬

唔明佢諗緊乜，如果多人用就放慢手腳賺錢嘅話
真係有可能係咁

捧得佢上神台，一樣有能力拉佢落馬

只可以講，佢唔重視你
btw絲打加油

又捉到一隻

we are all here to support you!

you are not alone

加油！ 唔好諗埋一邊, 樂觀面對

有無後悔比人水左出去

願平安

屌你老尾咁撚多5毛

加油加油
祝你一定要冇事出返嚟
條仔明知聽日呢個日子咁重要都唔陪你
由得你自己係度驚
佢唔值得有你呢個女朋友
一定要冇事再出嚟狠狠咁飛咗佢

提提大家
聽日仲有好多名手足都因為暴動而上庭
詳情留意TG 被捕人士關注組

頂住啊

咁都有得拖落水扑

呢個世界係咁架啦，以後帶眼識人啦

加油呀
條仔on9唔好理佢
你值得更好嘅人
坐唔等於無未來
我哋係共同體
好多人會同你行落去
至少我會同你行到最後
攬

10年後無香港人會記得妳 為香港人付出根本唔值得
可以起我底 19年同大家一樣滿腔熱血 企係道德高低指責其他人對香港見死不救
20年分水嶺 嘉年華抗爭 Bno移民師 黃圈人血饅頭 國際戰線垃圾師
21年 賺到錢先係真理 係香港做順民就算
講咩寧願徒勞無功也不無動於衷 為香港付出個D全部做緊監躉 有案底
叫人停止再送頭就話你係毛 放負 做人記得對自己好D
絲打 珍重 希望妳無事

加油，大局已定，平常心面對啦，依家咩都控制唔到
唔好比咁大壓力自己
留得青山在 那怕無柴燒

見舊acc一個個比人扑，要用返啲新少少嘅？

呢啲男人要唔要都罷
唔好為呢啲人傷心！

原來他不夠愛我
明㗎絲打 個感覺真係好難受
因為有期待就有失望
...雖然我地比唔上你男朋友既陪伴，但都想同你講聲，多謝你，辛苦曬，無論結果如何我地香港人同你一齊面對

咁唔係點
唔好嚇親普通人啦你地班勇武
你以為自己真係英雄？
你地自己認真左炸
香港人都冇諗住玩到咁大

佢放棄咗你了

人與人之間係需要安慰同打氣說話嘅
唔通下下話冇架啦你最尾咩都係得自己一個面對
我地咩都幫唔到你架喇
外人唔插手得咁多咁撚樣?
對傷痛嘅人好D?

唔知你有冇失落低潮抑鬱過
我試過
一句精神上嘅支持係差好撚遠
事實嘅野大家明，旁人網友幫得幾多，自己都會知
但唔係下下攤哂出黎講叫好

可能我語氣有D重
但你好似唔明精神上支持對失落嘅人有幾重要

第一件事喺！你無錯！

第二件事喺！連你人生其中一個重要分水嶺都唔願意陪伴你，面對冇理指控都唔爭取每一分每一秒留喺你身邊，好撚野 咁都叫愛

咁佢都係同你2-3個月感情姐 一等等你幾年都冇咩可能
現實世界會一黎就認定係你嘅男人真係好少
唔關政唔政治事

咩工咁巴閉女朋友上庭都走唔開呀

雖然樓主可能好鍾意你男朋友
不過你都係飛鳩咗呢啲仆街啦
唔好浪費時間為咗啲仆街唔開心

Btw 聽日上庭 祝好運

d五毛狗多撚到
本身blocked users已經有好多件

撐住
呢啲人散左都唔可惜

唔需要回答

五眼講明政治罪唔計

加油呀一定會無事架

係到神算批死樓主必定無人要個班
講到咁肯定不如樓主最後有人埋單既，你地十世做單身狗，就咁話！！
諗清楚先好呀，有D野真係好L邪架

算啦，人係自私

你值得更好
加油 祝你平安

臭鴨

唉
我好驚樓主睇唔開
樓主唔會無人要你，無人要我要你

做人記得對自己好D
金石良言

撐住呀絲打雖然我唔知可以點幫你抒壓 如果我係你我自己應該都會崩潰 希望你記得仲有成班同路人同你一齊 我地永遠都係到陪住你 我地冇放棄到 一直仲有希望 時間到 我地會再出返嚟
香港人 報仇
光復香港 時代革命

係囉屌痴撚線

死撚開啦阿sir

只能講句加油

支持住

好大機會佢開庭前就同你講分手

你起一起個件底先啦

點會答條五毛呀

佢唔係同你過未來的人

加油呀 絲打
其實咁聽落去
佢都幾冇同靚心 同價值觀都唔太一樣既人
都唔岩你 所以早啲知都唔係壞事
要相信自己一定會遇到個比佢更加好既人
相信自己無論過左幾多年之後
都會有一班人同你一齊行落去
港女世一！！

加油絲打！撐住呀！
不過應該冇十年咁多？而家啲被告都係3年

加油啊絲打
未來條路會好行難 但仲有好多同路人撐你
多謝你為我地嘅付出
唔好再花心機落呢個男朋友度

中伏

我會去旁聽㗎

部分認同

但你check check果啲係度吠緊嘅profile 先

打錯 同情心先岩

Sor放錯link

請問（SL人UT）(狗隻#241504)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

加油💪🏻

藍絲學咩人上連登
而家幾好呀我地攬炒一步，對家攬炒一步
岩岩攬炒完自由經濟指數，最好攬炒埋唔講英文
而家梗係有咁大玩咁大
黃絲贏唔到都要攬炒埋成個香港前途

樓主加油！！！

問題而家衰暴動個啲極有可能入教育營
早排咪有新聞報唔知邊座山起左座野寫簡體字
真係有可能無明天...

患難見真情
要記住依家仲陪你既人

香港人對抗中國政權，贏面有幾咁細，唔係明明可知既事？

預期贏果班係天真，預期輸仲去既就真係勇

大把真港男要你
依家個條仔連同情心都冇，有咩值得留戀？

就算佢唔黎，都會有好多你嘅朋友同埋支持你嘅人關心你
要加油撐住💪🏻

佢有冇同你發生關係，有既話9成都係食完就算絲打扣埋假好快出得返黎，入邊搵書讀下喇，日子流流長，讀書會過得快啲

厹

真 到時你會覺得 無所謂啦 慢慢染黃佢

真係好難捱

但係要頂住 呀

加油 好多人撐住你!!

頂住啊手足

呢啲男人唔要都罷
希望你聽日冇事 撐住

哄下都要既

撐住呀手足
你男朋友就算罷啦
frd 都請假撐啦何況女友

你都未check你回覆果個

祝聽日大步攬過 再飛佢

飛咗佢啦 當為自己
不過你係唔會冇人要 呢個100%肯定
加油頂住 雖然我哋都唔識得你
但唔好唔記得你背後仲有我哋 默默支持你

佢唔值得擁有你
希望你會無事
加油

可能樓主先係

伍淑清都放棄香港年輕人啦 咁又點？

樓主依家認清個賤男 以後大把男仔俾樓主揀

頂住阿！

唔洗唔開心
飛左佢就得了

係啊，如果有日我都要坐，我都希望我男朋友唔好等我，肯等當然係真愛，但唔係肯等先叫真愛，即使我哋本身約好下半世要一齊過，但人生嘅路永遠都係自己負責，始終冇理由要一個人為你等咁耐，倒頭來大家都辛苦，而最苦嗰陣又見唔到大家，有時放手都係一種愛
但樓主條仔真心仆街，即使兩三個月都可以扮下暖男掛，面對唔到旁聽咪齋過嚟接你，接完你若無其事咁行街食飯攬下都唔肯做，所以一定唔會係樓主你錯，你一啲錯都冇

絲打，完全明白你而家嘅處境同你身上嘅壓力，特別係面對聽日庭上有好多變數嘅時候嘅無力感。你可能會覺得好多嘢你都係掌握唔到，所以會好驚，我覺得係正常嘅，唔好覺得想其他人支持你嘅諗法係自私嘅，亦都唔好覺得自己唔好，真正愛你嘅人會係你需要嘅時候支持你。

如果你聽日真係不幸地要還押，去支持你嘅人將會係你係還押間最大嘅後盾，我建議聽日同佢地交代返你嘅想法請佢地幫你打點之後一切先係最先要做嘅。

你從不是孤單一個
共勉之！

你一定染唔到你回覆果個，放心

屌你老母啦

唔知樓主仲會唔會睇到，不過都想講聲加油撐住！

加油 我明白你感受
有時有D人話走就走 真係好自私
我前排先同律師傾完
我自己都唔自己幾時會有事
希望你會冇事
好人一世平安...

佢Seems like account 比人偷左咁

加油呀手足！！

想搭一下你膊頭

要加油頂住呀

西九6樓8庭 (區法)
09:30 23名被告(18-40) #續審
0728 上環暴動

西九4樓3庭(區法)
14:30 19名被告(16-29) #提訊
1118 理大暴動

暫時聽日2單多人既暴動案
大家得閒抽時間去

唔該哂，聽日見

推推post打個氣. 呢到好多手足應該就唔加把口, 費事講多錯多了

人性本身冇衰或者唔衰，人性就係人性
大家唔能夠過分要求人性去改變…

各自有各自嘅壓力，各自有各自嘅打算
我祝呢位手足可以努力捱過呢一關，真係極不容易，我哋全香港人一齊會支持妳落去🙏🏻🙏🏻
我哋冇忘記到你

聽日見
勿相認

除左佢 仲有好多人關心同埋支持你架

有機會大叫，我一定會叫番句，無人要你我要

其他西九CASE:
🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥鄧,何,彭,吳,張,李,周(20-27) #提訊 (#1030屯門 2項管有適合作非法用途的工具 3項管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 未能出示身份證 非法集結 6項蒙面)
👥19名被告(14-38) #提訊 (#1030屯門 非法集結 14項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕒15:00
👤李(20) #裁決 (#1006旺角 拒捕)

冇講錯

結婚一定係最容易

又扑多件

唔准咁講自己，感受到個種無助無力感，但你要知道無論你會點都唔會自己一個，條仆街男朋友以外唔係至少有即刻話旁聽既朋友咩，絲打我見你既情種得好深可能要啲時間，但重要既係有重視你既人陪你過聽日個關聽日如果唔見你上來，希望你都可以樂觀面對，記記記住除左個仆街仲有好多重視你既人會想陪你

總之聽日等你來報平安，對未來要抱著決心同希望

咁我大叫 我會等你

加油呀絲打

加油啊 撐住啊
呢啲男人要唔都擺啦
患難都唔你共

絲打撐住
有幸出得番嚟嘅話記住飛左條仔佢

根本就唔通，用棄之唔可惜就可以啦

樓主 唔識安慰係淨係有幾句說話想同你講

唔好怕醜 有需要直接搵手足幫手
依家係 出到嚟都係
可能有人會覺得出到嚟會無人記得
但一齊流過血汗淚嘅人
只會唔知你需要幫助 但只要知道 一定唔會袖手旁觀
無論幾時都好 有嘢係需要幫手
就主動開口 呢件唔係醜事

頂住呀！呢啲咁嘅賤人飛左佢啦！

絲打 加油
請堅強
我知道我講啲咩都冇乜幫助
不過我都想你知道世界上就係有呢一種人
你可以為佢無窮付出 但佢地係唔會用同一個level去對返你
呢一種人唔值得你去留戀
希望你可以捱過!
唔會有事架!!

香港人有愛

有難個時真係可以睇清一個人
絲打 加油啊 撐住

絲打撐住 唔好諗啲咁既人 係佢唔珍惜你
衰暴動就算坐幾多年既港女一樣好多人要

聽日一定會冇事！

咁自私又有藉口都有。咪理佢你要 頂住啊

sorry ...正評唔落 好心酸...
加油呀...

絲打

你尼個時候重諗自唔自私，其實你一啲都唔自私。

俾個虛擬攬攬你

鳩嗡唔使本？你有咩證據呀？
你更似五毛喎 又話咩山上起個集中營去嚇樓主 別有用心

絲打加油
仲會有大把手足想追你的
希望你冇事

有咩問題？傻9 日日屈毛 知唔知咩叫討論區
依家大家就係柒咗 仲叫人抗爭 有咩事你點賠返個仔比人？幾多人做緊監躉？幾多人移曬民
19年到依家做過D咩威脅到香港政府？0呀 傻仔
手足就死幾件仲有大量人斷送自己前途
你真係咁叻覺得自己咁有貢獻 可以隨便屌人係毛嘅話 隨便你

一定要平平安安

絲打頂住
呢d男人放生佢啦！ 女友小病就話啫，大到入院、聽審呢d情況，唔請假真係接受唔到

樓主加油撐住
雖然唔太清楚，但就咁睇你男朋友都幾仆街
總有人喺你身邊支持你

其實兩三個月

絲打你都特登喺開頭打咗先

你自己都明

但如果你真係想有個好啲嘅解釋
可能就真係佢面對唔到你要坐

但另一邊嘅講法就係，時間好少講大話。
自己先最幫到自己。

真係身土不二嘅香港人，大家都好迷惘，好無助，我哋呢啲好彩未有事嘅，講咩都好似講緊風涼話咁，所以我只可用講句，因為有你，呢個地方先有靚嘅一面，多謝你嘅努力。

你老母臭閪就監躉
政治打壓既案底笑死國際
真係乜都基本法腐乳？中國腐乳？
呢幾代全世界人都知中國係仆街

願心中平安

區域法院點坐十年呢？最多都係七年。就算比夠你七年扣埋最多咪三年幾。睇下案例先來開post好啲喎朋友

成日話連登水咗幾多人出去blablabla
明明嗰啲時間無論連登講咩啲 啲人都係會衝出去
Btw我都係過來人
雖然唔係暴動 但判刑前嗰晚我都係瞓唔着諗好多嘢點解要係我 點解唔放過我 點解好似成個世界都冇變過 點解佢哋可以咁開心咁過正常生活 得我自己困住係痛苦入面 點解得我一個人要面對呢堆荒謬嘢 點解得我要坐 點解得我要冇晒自由 但明明我冇做錯過任何嘢
Sor講得太多 但我真係明白
唔敢講你一定會冇事㗎呢啲說話 始終唔知你邊個官控方幾多料自己律師把唔打炮呢啲 只能祝你平安 同未來可以遇到個能夠真正同你共患難對你不離不棄嘅soulmate
Btw樓主邊個庭 唔介意嘅可以tg我

絲打加油 祝你平平安安

頂住呀絲打仲有我哋撐你

絲打頂住。真係唔知同你講乜好
希望你冇乜事

條友咁都算係男人
祝佢呢一世都係香港做奴隸
btw手足加油 你唔係自己一個

其實你可能啱㗎！佢可能全家都係監躉

中國監獄網軍獎勵標準曝光！ 網酸︰「小粉紅」要反省智商

其他人留言講啲衰野就屌人五毛
樓主夠出左個post放負點解無可能係五毛？

屌你老母懶撚醒屈毛黨

講開呢樣我想問
有冇人知大陸案底喺國際認受性係點

講呢啲係咩諗法
識唔識禮貌識唔識諗人感受

想比個大大擁抱你加油啊絲打！

你當出去抗爭嗰D智障?
講左好多次
出去嘅
自己分析過諗過
值得做
就做
唔存在水人送頭
分分鐘俾人拉就係有份上連登叫人嘅

早啲發現點都好過遲發現佢唔夠鐘意你

無言感激，你係真正嘅香港人

人哋都係想要啲鼓勵啫
成班出面臭口開嘅入嚟摶洗底

加油💪🏼支持你啊

恕我直言，你男朋友根本唔重視你唔愛你。
如果我另一半要上庭咁大件事，點都一定會到，仲邊有心情返工。

結論係你男朋友無資格同你一齊，佢唔配。

絲打你要撐住，加油。雖然無乜嘢可以實際上幫到你，但我唔會忘記你同每一位手足。

面對坐監的確會好不安好驚，但絲打你要堅強面對，可以嘗試搵一種自己相信嘅宗教信仰，可以喺心理上幫到你撐過去。

最後，你做嘅嘢從來都無錯，錯嘅係政權。

絲打頂住，呢啲仔唔要都吧
等你聽日報平安

加油 一定會有人要

依啲仆街飛咗佢啦

只可以希望你聽日無事

呢啲男人唔好要

絲打頂住我地撐你

好想俾個擁抱你，對不起謝謝你

加油頂住

絲打 頂住

樓豬
唔評論你條仔嘅處事

人間有愛
感激你付出
但願你大步跨過

touch wood 唔得
他朝出黎食飯洗塵
又是一條好漢

一齊左兩三個月好短，唔好咁傷心
一定有一個更愛你既人會出現，加油

安慰嘅說話唔多講，因為上面好多巴絲已經講晒，我想俾少少實際嘅建議樓主

首先男朋友嗰度分唔分手應該留返你自己決定，因為我哋唔了解你哋嘅情況。你男朋友可能有佢嘅原因嚟唔到旁聽，可能係份工真係咁啱太忙行唔開、佢自己都唔知點去面對、佢唔想喺法庭度因為連自己情緒都控制唔到，支持唔到你反而加重你壓力等等。感情嘅問題需要留返俾你倆去解決，我哋旁人唔應該亦都唔適合俾太多意見去影響你嘅決定。

另外我估你聽日係過堂？有冇請定私人律師？如果冇嘅可以早太約一個鐘到庭搵當值律師幫手。首先問下意見睇下你單案有冇得打，如果真係打冇太大把握打甩嘅就睇下有冇得求情打ONE bindover「自簽擔保守行為」，即係向律政司申請用其他方式處理案件。咁第一堂你嘅律師應該會幫你將案件押後，爭取時間寫求情信。咁樣做你就好大機會唔使留案底，咁使還押

希望幫到你呀絲打記住你絕不孤單，好多人支持你㗎

佢無做錯任何事，錯嘅從來都只係政權。
佢唔只無做錯，佢仲比好多手足勇敢、堅強，我真心佩服佢。

如果佢係最近先同你一齊
即係話佢同你一齊之前已經知道你嘅狀況
然後都咁樣對你 叫佢食撚屎啦
呢啲咁樣嘅男人要唔要都罷
香港大把好男仔
祝願你以後都順順利利 大步躐過

佢唔陪你個動機其實都幾明顯
你知我知連單眼佬都知
不過好在你自己識諗
頂住…希望唔會好多年

撐住 你冇做錯到

絲打撐住
我敢講無論結果如何
你都係做左對的事
加油

要相信好人會有好報
一定會有個真心愛你嘅男人出現

就係智障 咩值得 大把人 見到好熱血 個個都叫人出去 先會去 都係受大環境影響
依家咁多坐緊監 妳不如問下距地後唔後悔？咁就一世
點解咁多人仲可以若無其事咁叫人抗爭
見一個屌一個 唔好再害人 你要死係你自己嘅事
依家可以做嘅咪又係Share下Ig 食黃店打卡原來做依D野就可以令到抗爭勝利 救到手足出嚟

可能呢刻既我講啲咩對你黎講都好微不足道 但除左男朋友 你身邊仲有愛你既朋友 同埋我地

好想覆你啲乜，但係又覺得自己憑乜嘢去覆你。講到尾我地都係網上面一個過客，又點有資格講啲咩。如果不幸要入去一定好難捱，真係辛苦你，希望你可以搵到方法撐落去。我諗無論個方法係點，堅持信念好，做港豬好，都冇人可以judge你。今日睇到句野，都想分享比你。

無論聽日結果係點，你嘅故事都未完㗎。

我哋所有人都欠左你，保重，唔好死。希望聽日可以有好消息。

希望你以後真係搵到真正愛你既
唔知我10年後仲有冇命支持你...
係港共治下大家遲早走唔到，但都希望你愈盡付出最少代價

絲打 加油阿
真係要坐既話 十年後都仲有班人係記得你架

我希望可以講啲野令你釋懷啲
但我咩都諗唔到
我淨係想講 辛苦你要受一啲本來唔需要承受嘅苦

作為男朋友 我應該會想每次都陪住自己女朋友上庭 我諗唔到有咩原因可以要自己女朋友一個面對
每一次都有機會係最後一次見喎 有咩理由唔去呀

絲打加油 話唔定可以大步攬過呢 比較幸運嘅手足分啲運氣俾你 實冇事嘅

絲打頂住呀，願你平安

加油啊，撐住！仲有我哋！！

「一日手足，一世手足」

就係監躉 仲要係死監躉
中國仆街係事實咁又點？你做到D咩
水人抗爭 講黑警死全家你就叻聲大大咁 威D？
笑死國際人地國際笑你咋 Twitter國際戰線笑9死人
0作用救到手足？關注下就當人神咁拜

願 手足平安

嗰個雷達站仲起喺山上好耐啦 係前排掛殘體字先有新聞 幾時有話變做集中營呀？靠少少印象就捕風捉影 散播恐懼 最撚醒係你啦

感建分

唯一同平時唔同嘅
你條仔唔配有你

如果要坐十年而男朋友拋棄你，我要你，你嘅人生未完

撐住！
祈求民主與自由萬世都不朽

傻豬 同你一樣係網上打字嘅垃圾咋個D抗爭俾人拉咗嗰啲先係柒頭死監躉咁就一世

你都on9
自己智障當人智障
即使呢個時候
好多人都仲相信上街
如果有機會
都會組織再搞
然後又出事的話
又俾邊個水?
自己水自己?

你真係當前線嘅人唔識計數

係唔想聽日喺你面前喊

你對條女咁好讚最後咪又係一樣比港女飛

不過我絕對認同樓主條仔真係垃圾黎

辛苦哂你!!
今生只娶手足!!

總有一日 各位頂住
絲打應該會係其中最難受既人
但坦白講 你男友都唔值得有你咁好既女友！

推

岩
萬一真係比狗官屈入去
一定要讀書
之後考牌又好點都好

我過來人話你知
我冇後悔 一啲都冇
最多係嗰陣揀錯咗路先畀狗拉呢樣
見到不公義 企出嚟反抗 就咁簡單
為咗我相信嘅價值而走出嚟 有咩後悔

希望你加油

絲打加油
你呢啲咁好嘅女人值得一個更好嘅人

大家咪撚再理佢啦
自己私怨睇唔過眼
日日上連登狂屌
低9撚
阻住哂正常討論
全部人圍屌佢都唔知自己偏激
相信佢死嗰日都覺得連登仔錯，屌到入棺材
唔講道理嘅人講黎都無謂
佢只會繼續日日屌
大家無視佢唔好俾佢影響就得

[認真post]自殺方式有幾多種

樓主有自殺傾向，上面咁多位嘴臭連登仔積下口德

我mark咗先

佢12月嗰陣已經係要定期報到 至少上過一庭
照道理要收押嘅第一庭就收咗 之後就等轉介上區院
真心唔知樓主單case係去到咩階段
始終有啲係唔會上關注組個聲援list⋯

我等你

多謝手足
條友用為你地抱不平嘅口吻扮正義屌其他人
真係好嘔心

真心頂住 加油

絲打加油啊

老實講我哋都幫唔到你啲乜
不過呢度好多人願意聽你傾訴 有咩事都可以上來搵人傾 加油

隨便啦 反正以後唔會再出 你死你事
前線？講緊邊D呀 12 12 向後退個D？

撐你啊

如果佢聽日冇請到假就同佢講分手啦

絲打頂住！

集氣絲打要平安歸來

雖然呢度都係感建分
但女朋友上庭咁大件事都唔搵方現身，睇得出佢有幾重視你
所以無論判乜都好，真心分啦

雖然冇嘢幫到你，不過多謝你先，good luck

頂住！！

傻閪 見到妳成個人都好嘔心做正面撚
咁撚有抱負 抗爭你去晒？冷氣軍師定12 12 死跑向後人踩人個D（前線）呀

你收嗲啦
上面有俾狗咬過嘅巴打都屌7你
自己睇唔過眼香港人抗爭行為唔該自己收皮
或者自己收埋屌到入棺材
好行夾唔送
唔好阻住仲積極嘅人正常討論

樓主 我好明白你既心情 我同佢都係冇未來既人
一齊左先對未來有期望
希望你都搵到個明白你既人
愛比時間更強大 真正既愛 唔會俾十年打敗
你失去既青春雖然番唔到黎
但希望樓主可以平平安安過埋下半生

手足我愛你

Btw黃絲我屌你老母 和理非死全家
我好撚憎香港

絲打 加油！！！

睇到眼濕濕絲打加油

同佢分手啦
老實講
旁聽師唔識班人都會旁聽支持
何況係男友

Ok
咁你坐幾多年有好多甲級坐十幾年 你知唔知
你只係代表你自己一個

愛極有限啦，有心扮sl都去到，又唔係要佢堂堂去。坐就坐梗，你臨入去之前可能會食下飯同一定會要求扑多幾次先

加油呀絲打 多謝你

真心講多句都覺得嘥我心機
樓主開po都係求安慰想集吓氣畀啲力量自己啫
講咁撚多閪話嚟踩手足踩住人哋嘅信念嚟侮辱嚟落井下石 屌佢老母啦

加油絲打

下個會更好 大把巴打俾妳揀啦

祝你大步檻過

正宗廢鳩，大把選擇

手足

on9 明眼人一眼就睇得出你真係好撚鳩 唔係扮
廢時同你討論 反正做緊死監躉個個又唔係我
大家都把口 硬係覺得自己好有用 真係嘔心

係 如果佢地當初係黃絲呢d因素一齊就仲仆街

樓主我感謝你為香港付出, 第日有乜需要可以搵我

希望你可以搵到個更好嘅男朋友

你唔孤單嘅

所以呢

點解你覺得人哋係若無其事

點解人哋若無其事都唔可以

叫人去做係咪就一定會去做

你係當嗰個人定係當叫人嗰個人係戇鳩

後悔可以解決啲咩 同埋點解要後悔

會後悔嘅話點解要去做

我唔係話要反對你嗰個睇法

我只係睇完你講嗰一段嘢我都唔係好明

唔係好睇得出有咩意義

攬攬你 撐住

其實呢啲case難唔難打one bindover呀？我見好多例如公眾地方打鬥、盜竊、最嚴重一單見過種大麻，如果係初犯冇案底都可以用呢個方法處理唔留案底

希望樓主睇到可以幫到佢

我唔知可以講咩好
只可以祝福你
願你平安出來
願你身體健康
願你遇到好人
願你擁有未來

#我真係好撚鍾意香港

佢梗係代表佢自己一個

你都係代表你自己一個

頂住！大把人要呀

我都廢撚事再理佢
人地開post 尋意見
佢就順勢抽水
自己不滿就借頭借路發洩
因為你唔認同佢devalue 埋你
痴9 線的

女手足撐住

1. 至今仲未有要坐十幾年嘅case
2. 咪撚再用自己啲懦弱無能怯嘅思維嚟詆毀其他手足
學你話齋 你都代表唔到任何人 咁收爹啦好冇

絲打，頂住，更好既緣份等緊你

祝自由

好奇問下 點解會係一個咁嘅時間
同一個你覺得唔重要嘅人一齊嘅？
講真 個男仔都好有問題 去到呢個時候
陪下tum下有幾難？我哋睇到都心痛啦
希望絲打無事番屋企 好人一生平安

不嬲都話痴線佬有好多

仲靠男人？

慘姐，最寶貴時間無左，出黎咩都冇，唔通個d眾籌，國際戰線幫到佢咩。

祝絲打平平，善有善報，大悲觀世音菩薩會庇佑義人

絲打要撐住，你身邊仲有好多人關心你㗎

乖乖地 係庭上求情 支持中共 扣埋假應該3 5年 保持好身材同樣 25 6出返黎 仲搵到水魚

絲打，我等你十年

加油

無意義 大把人傻豬仲覺得有希望當信仰
轉頭個個都講緊移民你就諗緊自己嘅未來
唔係若無其事係咩最多就討論下 哇好撚慘呀要坐監轉頭咪又係吃喝玩樂有時覺得俾人篤爆咗仲喺度發爛渣個D人真係好嘔心仲係到懶係關注關心無事嘅人就唔後悔姐 坐十幾年個D 心裡面 真係個個聖人咩 自己消化下 我都潛水了 你都係第一個無屌我嘅人

絲打加油！希望在明天，唔好為渣男傷心
有一班人仲支持緊你地，你地唔係孤單嘅

知你會好徬徨，有事記得岀聲，你仲有我地
祝你上庭順順利利！

撐住 用念力幫你打氣

其實你講大道理都可以睇對象既，樓主想人支持下你就咪踩啦，係咪要佢度頸先高興？如果你出過黎發夢更加明白啦

如果你有一日需要我地寫信，希望托你識嘅人係連登講聲，至少我會叫埋身邊嘅人一齊寫信比你

祝福你，難聽D講呢個兩三個月真係飛得
我有女，但唔介意嘅話覆我我願意做你嘅交心朋友
唔知你幾歲，衷心希望你之後會遇到更好嘅人

講真，佢以為自己笑緊連登仔，其實佢係抵毁緊出去嘅人嘅決心
係咁話水水水，連登嗰時真係有水，不過係散水
大環境就係散水，但義士都肯出去
決心依啲嘢齋喺屋企打字係唔會明
Btw多謝你，手足

on9 睇新聞啦 好快有好多甲級
你好撚有用 ？你好撚威？ 你咪又係喺網上打字
你嘅咀臉真係好撚嘔心
洗咩我詆毁事實證明佢哋真係死監躉反正你同我一樣咁撚垃圾咋嘛 大家咪又係吃喝玩樂 講撚到自己唔係咁
收皮啦

你個acct 都好新wor
同689 一樣論點wor 你，手足出事浪費左自己人生，冇人理，田雞過河，各有各撐
想係連登spread 呢個思想?

Charge得riot通常都唔使諗 doj唔會放過呢啲case
得番認罪減刑期 打甩佢 同打唔甩呢三個選項
仲要睇主審係邊個官 同控方有幾多料係手
遇到個正常啲嘅官 例如沈小民 啲料又太薄弱嘅咁都仲有機會靠律師chok散打散佢 打控方舉證未達冇合理疑點呢樣

Ga yau

手足 頂住 愛你

夢醒了 面對現實 我邊有屌過樓主同上面個D 正義冷氣軍師撚 討論下姐

人各有志 唔可以怪晒男方既
雙方都有責任

你自己呢
原來討論要問人坐幾多年，話人唔夠班
你自己又俾人告幾多年?

飛左佢啦

我地都明你點諗 無謂講個男仔應該點啦
雖然連登出名口臭 但總會有人聽你講

我嘅心態唔係屌唔屌嘅

我係想理解你講個番說話嘅心態姐

因為我唔覺得我屌你你就會講得清楚啲

移民又或者諗未來 都唔一定係若無其事

（嚴格係有可能但唔係必然若無其事）

我諗現實一定有啲人好似你咁講

又或者而家嗰個途徑唔知點樣幫（？

至於關心係一種取態

如果你要訴諸人哋心態嘅話 誅心論

佢唔親口講佢係假關心 冇人可以肯定喎

你都總算唔扮中立露出晒你啲咀臉
叫乜樓主絲打啫扮乜關心啫 又咪撚係當佢係死監躉
屌你老母臭閪啦

你咪自己放長雙眼睇我講得岩唔岩囉，唔單指呢度，我唔講咩國際戰線，黃圈呢d,你自己睇d social media大把人focus on移民,.見過有facebook page開d post j下入境英國，買外賣，但下邊打我好撚鍾意香港，黑色幽默但我笑唔出。 你可以唔認同駁鳩我都冇問題架，拎個ac新唔新黎講只係顯得你唔敢正面去駁

我無出過去十次 我死全家都得 同🐶跑步 係我後面10米 大家鬥快 無嘅話我又死全家都得冷氣軍師我屌你老母臭閪啦
隨便大把朋友比狗拉 咁又點無人記得 唔好傻啦
決心都係比人影響同受環境熏陶
我夠膽講 冇一個出去過嘅人會後悔自己呢一點我認同
但係一定唔會期望原來自己係坐監嗰個囉 明就明 唔明就算

你又真係仆街冚家剷

希望你無事
期待聽日見你再開po

上到去好難打得甩，本身鳩拉個d都入到罪

其實你班人算點撚樣
人地無悔就話人denial
想人覺得後悔先合理

講到尾
班人都係提出我地作為抗爭者
應該要後悔自己所作所為
要認自己垃圾，其實做咩都冇用
叫人繼續抗爭都係唔現實
出左事係冇人會理

想呢個心態喺連登成為主流

可能佢唔想面對，選擇唔唸，部分人唔開心難過會咁樣，好親都係咁，
舉例一個我好愛嘅人要走，會唔想送機...人喺機場，會知道，你我將要分隔兩地，此情此景..每分秒，都係痛苦
只係一種揣測....

做唔到你咁叻我就係中意屌同講事實 尤其是上面嗰班柒頭皮 以為自己好撚關心 好撚黃 轉頭咪又係打回原形 心裡面黃？個D人講到自己咁撚好聽 監又唔係你坐 隨便啦 大家咪又係喺連登9噏就算佢哋屌晒我全家 咪又係得把口講撚咗黑警死全家兩年啦結果～

依定睇清好事嚟
更好彩係你哋未結婚未生仔

所以好睇邊個官真係
而至今得經沈官手嘅case係相對有得打啲
但都係嗰句 仲要睇控方手上有咩料嘅
冇咩好決定性嘅 得啲環境證據同狗供詞嘅話 只要做好準備唔係冇得打嘅⋯⋯

大把人心鳩淡啦，見過有個比人拉要夾上庭都比人屈毛，仲要屌佢係佢講野講得唔好，屈毛呢樣野本身無做錯

做唔到咩，只能精神上支持你..

正常人都唔期望自己有事

但你係冇可能你出去但你講話你唔承受風險

你講到期望呢個問題

首先 係期望同唔期望都係冇用

期望係唔會影響到個結果

例如你決定要做手術你有覺悟你知道風險你去做

個手術明明得30%成功率

你抱着期望佢做手術同唔抱期望去做

嗰個成功率唔會因為你嘅期望增加或減少

（假設冇嗰啲心情好咗身體好咗嗰啲理論 sor1999

個問題係後悔同後悔根本就冇作用

既然冇作用咁點解要後悔

非常之不解

除左屌你老母我真係無咩好講

移民有咩問題
反而係政府唔想人移民，想阻9你
鍾意香港，但有人覺得唔可以撥亂反正，咪走囉，咁又要睇唔過眼?
你鍾意你條女，但佢俾綠帽你帶唔鍾意你，你都要走架

水鳩麗仲有d機，其他就

我唔叻啊我好撚重怨氣，要屌要講大道理咪追撚住班偽善國際左膠去屌囉，何必喺樓主呢樹開波呢

睇晒你嘅留言
其實你講得大部份無錯
但嗰種無錯同部份藍絲一樣 企喺道德高地馬後炮屌鳩人覺得自己眾人皆醉我獨醒
我唔知你經歷過d乜 批判人嘅選擇同人生其實無乜意義
坐嘅唔係你 衡量唔到當時人嘅得與失
當你見到身邊同齡嘅人不同原因離開(死)
你所謂嘅賺錢最重要其實好多時只係另一種尋求心理安穩
人生幾十年 萬般帶不走 唯有業隨身

所以我都唔會批判你嘅選擇 只係想講自己價值觀去批判其他人 去到人生某一刻你會發現好無聊 活好自己無悔就已經足夠

如果你真係好似你個名咁樣要引戰

我覺得可以出色少少

因為唔吸引冇張力同埋唔好笑

基本嘅諷刺都做唔到

認真我覺得你可以做得認真少少

我唔反對引戰

只係覺得點解少少嘢都唔可以認真少少做

移民無問題呀，人怕死or追求更美好生活係人之常情，無野好屌。有問題係話移民就係抗爭，保存實力，#我真係好撚鍾意香港，網上叫人沖，籌款cap水個班

上面手足俾狗咬完話唔後悔你又唔gur
反映你覺得所有上過嘅人都應該要覺得自己俾人當左condom，好撚後悔，俾人過左一棟
係咪咁呀

Riot case一定係上區院審
即係練錦鴻 胡雅文呢啲
唔關水佳麗呢啲下級裁判官事

手足 我會等你

自己價值觀去批判其他人

去到人生某一刻你會發現好無聊

活好自己無悔就已經足夠

10分同意

屌完佢老母仲要叫我聲老豆

未一齊嗰陣佢知唔知你咩左條暴動罪？
如果知嘅話叫佢仆街啦
乜嘢冇未來嗰啲廢話。拍拖之前唔知嘅咩？
條撚屌都係諗住由細吊住先⋯

絲打冇事打得甩一定要飛起條仔

真係好多呀sir PR 5毛鍾意帶風向放負
野都唔想回佢地
但又會比人以為係主流意見

起我底就知我做撚咗怨婦啦 露咩出咀臉
你真係柒過+01 唔係扮
屌繼續用你把口屌你最叻

其實你一啲都唔自私 仲下下都為人諗咗先
係佢唔識得珍惜你咋
支持你飛撚咗個垃圾男朋友佢

頂住呀絲打！！！

是的 我是港豬 我是順民我嘅人生我會話好精彩好滿意多謝你

喺一個抗爭入面 每個人都有自己可承受最大風險去㒊出 相信所有嘅前線抗爭者都知 調返轉講依批你所謂拍拍籮友走嘅人 其實都曾經資助過唔少前線 金錢或後勤上 用結論去質疑當初定位嘅共識有咩意義

係香港地有眼耳口鼻就有男朋友架啦
保重

撐住呀！加油！

有一班人永遠用事後結果推返前面行為
最突出係梁游事件
仲有今日47案都有類似講法
好似咩都唔做就最啱

丫⋯唔係⋯老泛民死罪就係乜都唔做
行禮如儀

咁其實想做返個香港人點先叫做得啱？
出事就condom，俾人水出去
冇事走得甩，就係水人出去自己移民食黃店
定其實最錯就係想做返個香港人？
要做中國人先啱？

今生只娶前線絲
地鐵肥婆.jpg

事實係難聽 係監躉有咩問題 認清事實啦 大陸狗仆街死全家 係人都知 香港冇晒法治 係人都知 所以咪話根本就唔值得為香港付出 好撚鍾意香港 說穿了 而家咪好撚鍾意香港啲錢 講幾句黑警死全家 大陸係仆街 改變到啲乜？

加油啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!

精人出口
香港人太精

事實係樓主聽日就上庭情緒好差有幾個post仲想自殺
你哋喺度嘈交講埋啲說話咁難聽對佢有咩幫助

cctoy： 全部人翻去理大 自己就喺屋企食薯片嘆冷氣

幫打氣 加油

你怨婦唔怨婦我wfc
淨係知你話鳩手足係死監躉
係樓主個po侮辱緊樓主

係監躉1號 同監躉2號 身邊大把Fd心裡面轉顏色啦 做中立狗拉仲講咁多野 自保先最重要 我依家就係中意嘲笑其他人你可以話我變態 我都話 我無出過去死全家都得 和你飛一樣死全家經歷依一年 所有野都唔同曬了

即係有機會係沈官？咁希望樓主有請律師幫手啦維護自己最大權益

監躉師我又無話樓主 可能佢唔使坐呢
你可以起下我底就知我係追擊 劉祖迪之父

完全冇 但佢哋樂此不疲

其實講樓主珍重 支持嘅說話對入邊嘅人完全冇幫助 我表弟上個月先放咗監都講過唔止一次 係入面俾人冷嘲熱諷食 食狗飯 上個月出嚟冇人冇物有案底 好撚慘 呢個係事實 係真係事實冇得改變 因為根本已經俾人出賣 講埋啲咩上到場冇思考能力？ 根本就係因為大家唔夠團結廢物 所以運動輸咗 前線手足就成為犧牲品冇人理 真話好難聽 但亦都係你改變唔到嘅事實 越早接受 越早知道香港人真係好撚仆街 只要你唔係出名嘅 無partreon 只係寂寂無名嘅抗爭者 你就係一個condom 作為過來人只可以同你講一句加油其他全部野都係假冇嘢幫到手

咁當年有份同你一齊衝果位樓主不幸奶咗嘢 聽日就上庭 情緒好差 有幾個post仲想自殺
你喺度講埋啲咁難聽嘅說話aka 監躉 對佢有咩幫助

班傻仔上網打完一大輪我好鍾意香港 今生只娶前線絲 等浪漫主義
上網屌兩句 吹雞水人出去 之後就當正自己勇武前線

手足 倉底見

醒啦屌..

黃藍都係咁柒
佢地仲未訓醒

加油啊!!!!!!!!!

絲打男友反轉豬肚也未免太快，好來好去也不行？

雖然好殘忍
但係都要講
一個人嘅青春真係好有限
唔係一句話等就等到
今日你就算冇俾狗擔你兩個都未必會行到最後
我見到上面咁多人話佢衰話佢賤
我覺得有必要講聲其實都要為佢諗
十年
你激動嗰下講完係咪真係做到先
如果佢講完做唔到你咪又係失望
唔確定自己做到不如老實啲算
你痛完仲要留返啲精力面對狗官
唔好諗咁多喇

有連登仔要的 加油

無話對錯都係人生經歷黎
好想攬下你
呢份無助感係好大 連男朋友都唔支持自己
只能夠講可能佢都有佢既壓力
唔翻工唔得
試下同佢講多次話最後一次見都唔黎？

你唔後悔 有人後悔 個事實就係 我表弟上個月放監 根本冇人理冇人冇乜 入到去俾人冷嘲熱諷 日日食狗飯 白鴿眼 所謂 黃尸區議會大勝 嘅區議員根本冇理過 由頭到尾得到嘅只係612基金嘅少少援助 依家佢出到嚟有案底乜都冇 冇錯為香港付出犧牲少少有咩問題唔公義 但係個事實就係 成場運動變咗質 變晒食黃卡 打卡 叫你去聽審 如果只係寂寂無名嘅抗爭者根本就唔會有太多關注 同你無所謂嘅partreon 冇金錢嘅收入 講乜嘢都係假 佢同我講佢後悔後悔唔係因為企左出嚟係因為見到根本大部份人都冇醒 大部份人都係企喺後邊慳住冷氣 大部份人根本就唔值得佢付出 請問佢有冇資格講嘢有冇資格講後悔 ？ 係唔係講一句後悔都唔撚得

撐住 加油

禁錯制負皮sorry
患難見真情

絲打，而家只係拍左兩三個月
未算錐心個種愛
可以分手就分
萬一不幸你坐監會有更大不安全感
而對方都唔會承諾到乜

靜啦你 上網打紅字黃字就叻
你日日坐喺電腦面前9up咪同坐監一樣
垃圾

你唔介意搞基、我要你

冇幫佢申請私飯？
冇寄信入去？
有冇幫佢安排小食啊書呢啲入畀佢？
有冇搵石牆花或者燕子生命幫手？
係冇錯大家都係無名氏 為當年犧牲咗自己嘅人生自己嘅未來
係冇咩做得到但有心嘅話絕對唔係冇嘢可以做
隔住道牆係 出到嚟亦都係

我叫我表弟都係做監躉 其實冇問題 根本就係一種自嘲 你冇入去坐過可能唔撚知見到而家嘅人有幾失望有幾心灰有幾淡 佢絕對唔後悔自己為公義做過嘅嘢 絕對唔後悔出嚟 但係佢絕對後悔為咗啲咁嘅香港人1212 向後走 見到狗 直接推開女示威者 （呢個一定有人見過如果你出過嚟嘅話）屌狗就凶狠 有咩事直接走先跑先根本唔會留低 明嘅明啦都係 所以佢絕對後悔為咗咁大部份都未醒嘅香港人 而家嘅香港根本就唔配擁有自由民主

又多一個on9仔

我明你地個意思
我都係親友 而且仲坐緊
但嘈交同怨婦都唔係喺樓主個post 到嘈呀？
安慰嘅說話對你同你表弟冇用啫 咁樓主而家就係上嚟求安慰 你唔講加油唔緊要 都唔使喺佢面前講啲難聽嘅說話以示你嘅清醒㗎

最後 冇咩con 唔condom 出唔出賣
唔知你表弟當日有咩初衷 而我係為我自己企出嚟
表弟已經出返嚟嘅 諗吓以後嘅路想點行 有咩需要幫手嘅搵相應機構幫手 加油啦

十年後如果我仲未結
可考慮me
到時我應該發左達

你有好多同路人。價值觀雙同，先可以同行到老。無私，為自由而有大愛嘅人，先會心靈相通。有好多巴打會等你出來一齊到老。

頂住

Ching 咁叻月入幾多？

21歲花樣年華 點解要承受呢啲
邊個再鼓吹人出去個D 正冚家剷屌你老母
唔好話咩嗰個人會承擔到風險 廢話
真係殺到埋身要坐監嗰時 就會好似樓主咁

唉……

到時連登大把仔仔恭迎

信唔多過五封信 燕子生命就真係唔知 佢唔鍾意睇信 btw 個重點唔係有冇人幫佢或者有冇人幫過佢 個重點係 唔係大家都係無名氏 事實上就係出名嘅人出名嘅抗爭者就有不同嘅待遇係不同嘅待遇 有partreon 就有更多所謂嘅金錢收入 同埋多口講多句 所謂區議會大勝嘅議員做show都唔肯 一次都冇見過 信嘅信唔信都冇嘢我都係所謂cctoy 公認藍絲

希望你係靚仔先

希望明天你還可以回應下我哋，安然無事！

玩美股嘅學生狗有幾層樓 有D父鋼咁
有問題？我都無話自己叻 不過生活無憂咁解～

On9 明明已經知道答案啦你

你表弟有資格講，但以恥笑人為樂嗰個冇資格
有出過去但冇比狗咬，冇資格講後悔唔後悔
出咗去比狗咬但唔使坐同要坐嘅都有資格講，所以唔明點解一位同你表弟差唔多遭遇嘅人比起一個笑你表弟係監躉嘅人，好似前者令你更唔中意

我先利申冇叫人出去
但係你入呢個po嘈黎有咩用
你想講嘢你咪出去開po
咪再影響樓主情緒
正一cctoy黎

樓主你值得更好
聽日一定會冇事

你地唔好再嗌交了

唔想嗌交所以其他野我唔評論太多
但你表弟發生過嘅事我絕對感同身受 我明白係入面被冷嘲熱諷 食狗飯 自嘲係死監躉嘅感覺 生不如死 人生從來未試過咁絕望

父鋼dllm文盲定大陸仔
美股講幾隻嚟聽吓

你問吓佢「男朋友」
最後一面都唔得閒見
點解會咁呢

手足頂住

加油 10年後冇人要你我要你
其實會扣3分1假期
最壞打算都係6年幾走得
同埋唔會去到10年咁盡

Love you
Bless you

但係個事實就係 而家個感覺好難受 一路都以為場運動 大家會keep住進步 點知就係越嚟越退步 冇嘢做到嗰下好難受 而根本而家國安法 死黑狗龍門任佢搬 冇嘢做到嘅情況下仲推人哋出嚟 係咩玩法 可能你冇 但係其實好多人都仲想推人哋出嚟 我嘅原意都係唔想大家再俾人推出嚟 因為一比死黑狗捉到 唔坐監都搞到你周身蟻 講真有咩相關機構呀 咪又係靠自己自力更生 佢而家喺返自己屋企做飲食有手有腳去唔到 佢係算好彩㗎啦唔係坐好耐 同埋屋企又開餐廳 你諗吓係咪個個寂寂無名嘅抗爭者都有咁嘅條件 我相信唔係 我相信你都明我意思

祝你平安

撐住呀 我可以寫信俾你地

樓主真係唔好意思希望你明白
條友只係當你容易得手嘅肉便器
食完隻豬，中出完冇手尾跟，亦無需承擔責任

武肺後懲教取消咗公務探訪好耐
不過的確 就算之前 都係一兩個月先見到一次區議員

金錢如果你真係有急切需要你自己開返patreon 又好眾籌又好搵612 又好應該都會有人捐錢借錢俾你 你出嚟都唔係為錢

信 有回信就會唔止5 封

但我諗呢啲都唔係重點
我諗你想講嘅係 出名嘅人先有關注 大家都係手足但關注度不同

乜撚野同音字唔俾？
想聽咩 今晚跌到Pk
Futu AAL Ba Nio Nclh
隨便啦無啦啦問人月入 以為我係個D公屋死窮撚？！我話你聽啦 我2頭 有D錢又大把時間你中意嘅隨便繼續串9 我反正 我一樣咁好生活 唔係個D又要坐監 又冇錢嘅廢人

樓主

區議會大勝其實真係唔係好關事
反而係身邊親友嘅陪伴更加重要
唔好意思衰啲都要講 你淨係話你表弟好慘咁你又有冇實際行動去支持佢去令佢冇咁慘有動力撐落去
一味放負話場運動變質又對幫佢重投社會有用咩？
同運動變質真係好睇你點睇場運動
在我而言自從連和你shop都搞唔起畀狗高姿態鎮壓同爆武肺場運動就完咗
但支持黃店唔係就等於抗爭 係對同路人嘅支持 對社會嘅不服從 同對自己嘅信念嘅堅持 佢係唔係運動一部份都好我都係會繼續做

明，宜家去探還押朋友都好心噏，有時叫啲所謂淺黃朋友捐下錢送私飯好似去乞佢地咁，好彩自己賺到兩個錢咪盡做

我諗上面啲人（包括我）意思係希希畀樓主多啲鼓勵啫，都事到如今講大道理有乜用，要屌咪出公海追住班偽善撚屌

我先真係好撚鍾意香港你慢慢負評對我一啲用都冇

Ba都敢講
Ocgn sndl bngo sunw
特別今日gme都唔講就收下皮先啦垃圾

首先師兄嗰個唔係我黎 你係咪睇錯人 同埋我都會嗌我表弟做監躉佢都會 都係一句自嘲 因為灰曬已經冇希望 都係果句嗰時以為有人真係會救人 會扯住我表弟個書包 現實就係 聽到狗聲 即刻推開人走都走唔切 究竟係人性嘅問題 定其實係乜問題 記得嗰時仲話咩組隊打波 數 1 2 3 4 夠人就打翻狗 但其實就係除咗一啲小隊 正常普通人根本唔夠膽咁做 但係佢哋又會推post 推其他人去做自己唔做究竟係乜玩法？？

喂 聽日一定有人聽你court 喎唔洗驚！
男朋友唔嚟嘅飛咗佢啦！拍拖政見唔同都好難長遠
你最需要佢嘅時候佢唔喺度 咁一齊嚟都冇意思

暫時嘅數據 暴動 2/3 機會都告唔入
唔好亂諗咁多住！早啲訓！精精神神上庭！

都係果句啦 絲打加油 除咗呢啲諗唔到有咩可以幫到手 同埋真係唔使睇我講乜 我真係想講返而家嘅真實情況

gme G你老母 玩埋D死老千股 睇吓我個po 屌過Gme啦 傻閪 Sndl得翻1蚊你都夠膽講
玩gme Sh個D死傻閪 睇你條廢柴都唔係咩有錢人
唔撚想同你溝通 Wsb真係累人累物
好好地做吓資料 應對下熊市仲好啦 驚你輸唔起 快撚啲返工啦

加油絲打呢到好多人撐你

絲打加油，我建議呢段感情你先當失去，
現階段集中精神去為自己生活同心理上作準備
祝你聽日順利

希望你撐住

絲打聽日係正審定係點其實
想嚟畀啲支持你

其實你有冇諗過好關事 區議會大勝嘅議員都會話佢哋嘅選票係由手足嘅血汗贏得嘅 甚至有幾個議員係會自嘲 佢哋係食緊人血饅頭

sor 第二個我真係冇因為佢已經失望到完全唔想再掂到任何野 最難受嘅唔係喺入邊食狗飯 唔係俾人冷嘲熱諷 係見到所謂嘅同路人質素好參差 好多都未醒 嗰時仲有街頭抗爭 所謂二百萬人+1 有幾個真係做到所謂全民勇武 講就勁做就根本冇乜人做到

你所講嘅嘢全部都好正確全部都冇問題 但係歸根究底係因為我哋唔夠團結 我哋喺正確嘅時間做唔到正確嘅嘢令到我哋輸咗場運動 二百萬人罷工 一個月 你覺得會點？ 現實就係做唔到 我都係講經姐

明 而家的確冇野可以做到
唔係話你講嘅嘢唔啱
只係人哋聽日就上庭
個心情你都經歷過
唔使喺度死監躉前死監躉後咁難聽嘅
就算要講你可以出去開個post講㗎嘛

兩三個月假膠?

純粹入嚟講幾句 而家講完我會死番出去㗎

我個區議員直頭見都未見過 我表弟又唔等錢洗 冇金錢煩惱 我只係想講寂寂無名嘅抗爭者無partreon 或者咁講根本冇乜渠道可以幫到佢哋 同埋你最後嗰句都係我嘅重點嚟嘅

其實有手足你依種思想嘅人真係唔多
仲要比狗咬後都識咁諗
真係好Respect 你
我有個中大手足半隻腳露出嚟，隨時比狗咬，一咬就十碌八碌（唔講啦，讀得中大都知咩料），經常都係屌嚟屌去，不過我明嘅，佢都有資格，我冇權阻止，不過冇幫助囉
所以樓主你都要正面啲咁諗，同埋要愛自己，出得嚟做義士都係因為自己睇唔過眼，無論結果是好是壞你都係出於愛自己，所以唔好忘記自愛嘅初衷，我哋講再多都影響唔到你，只有你先影響到自己

推多次畀樓主睇

你嗰幾隻咪跌到Hihi 死傻西
一路輸緊仲教人真係好撚好笑
明明係你自己提美股先

呢條仆街都唔撚係路嫁喇 早飛早著 講真
記住 你先係好女仔 佢唔配囉！

願你平安💛🙏🏻
唔准放棄 拜托🥺

絲打。撐住呀！

出去講只會俾連登仔一句「五毛 PR Blocked」拍面

絲打加油
你會搵到欣賞你同愛你嘅人

傻閪使唔使貼倉屌你老母廢物1點主席講完嘢 即刻清倉無輸錢呀今日 你條柒頭輸幾多啊仆街
你真係柒撚到喊Sndl Gme笑撚大人個口
想一夜暴富啊死窮撚算啦 直接Block 反正大家唔會有咩交集到

加油啊 絲打

咁我平時出到去又真係5毛 我自己都覺 都唔會澄清話我唔係五毛 我都覺自己講嘢好撚難聽 但係講嘅每一句都係事實 唔通真係靠 劉祖迪 最戇鳩就係靠人哋乜都想坐享其成自己乜都唔想做

絲打，加油啊，全香港有理性嘅人都會支持你。
你經歷了今次，如果佢無黎旁聽，認清原來佢唔係你值得愛嘅人，其實係一件好事黎，只有真心愛你和你真心愛嘅人，先配得上你呢種烈女，佢走寶後，你會遇到一個更好嘅！加油！

絲打已經心情好差
仲要比你條on9仔入黎洗板講美股
要鬧要貼倉要showoff自己賺幾多就翻財經台開po
呢道無人想知

潑婦罵街同啲attention seeker有咩分別

引開佢唔好比佢傷害絲

我越嚟越睇唔明佢哋講咩...

加油 一定會有欣賞你既人

如果樓主係過堂記得搵律師
一定要睇到呢個comment呀好重要、好重要、好重要

1. 有部份議員係有不斷做公務探訪但實在太多人要探 同懲教愈嚟愈唔想配合 同你都明白唔係個個區議員都會做公務探訪

2. 同路人參差唔係第一日啦 二百萬人勇武起義嘅正苦收咗皮啦 事實係大家心態並非一致 能力內可以做到嘅亦各有不同
但佢既然係你表弟你係佢親人更加有義務去唔畀佢過得孤單同要自己一個承受所有痛苦
就算場運動幾不如預期 人生都係要繼續過 你係要畀希望佢 而唔係同佢一齊回望過去怨天怨地
自己處理唔到就試吓搵出面幫 共同承擔緊痛苦唔止得你哋兩個㗎

如果你去坐，佢又比人炒左點算？
除非錢對你倆冇concern.
太平盛世緊係射波啦。叫男友射波上庭係好唔現實。太易穿。

支持妳，頂住呀！

其實執著過去真係冇咩用，嗰啲假定題都可以有另一個你諗唔到嘅答案，過去無法改變，點解唔著眼可能可以改變嘅將來。我以前都狂屌和理非散水、full gear見狗就跑嘅裝備撚，之前場場都見速龍，慢慢變到得防暴都要跑。但係屌得多有咩用，愈屌愈散，你都話我哋衰在唔團結，咁再屌落去咪更唔團結囉，而敵人就愈嚟愈團結。倒不如好言好語咁計劃/討論將來要點，我哋已經冇咩本錢內訌。

明白你哋好灰所以唔會怪你哋，因為你哋有資格，都想講句對唔住但我哋未放棄嘅都會一直死守，希望有一日可以見到你哋歸隊

多謝你，頂住

唉
希望你冇事

推留言

樓主我應該知係你邊個
早排無意中follow左你ig
慢慢開始留意你 知你聽日會上庭
好想同你講d打氣說話
但3唔識7費時比你當狗公
祝你聽日上庭平平安安
食番個靚早餐先再去

你喺呢度講對唔住會俾人話係5毛架 因為我喺連登嘅角色就係一隻5毛 btw 宜家叫有同人講出嚟 個感覺係好咗好多嘅不過都係果句啦 暫時未搵到好就用嘅歸隊方法 如果有我相信自己暫時都仲未忘記自己個初心只係把口臭啲

絲打 加油 你值得更好既人

聽日無論結果係點都話番比我地知

唔使理 你加油

睇左絲打幾個post 幾個回覆
感覺絲打比較易唔開心
唔好中計
唔好自嘲死監躉
吸引力法則 講太多負面野會潛在影響自己

記得萬一真係唔好彩比狗官屈入去
就聽下上面d巴絲講繼續讀書繼續進修

push

加油呀！會冇事㗎！我哋會陪住你！

撐住!!!加油!!!

有啲人唔需要你付出 人久見人心

樓主訓唔著我陪你
我陪到你訓到為止

加油呢啲仔唔要都擺，頂住啊仲有我地

我知道嗰個唔係你，我都話係恥笑人為樂嗰個，我只係好奇點解你對比狗咬過嘅層主咁激動，反而對一個冇比狗咬但笑手足係監躉嘅人一啲回應都冇，咁你而家答咗我就知道了。同埋想答番你你表弟係有資格講後悔，因為層主講話唔後悔只係想話比嗰條友聽有人係唔後悔，嗰條友代表唔到任何人，而唔係講緊任何人都唔準講後悔。

我哋會陪住你

認同
樓主唔好話自己監躉，你唔係
你係一個付出比我哋多好多嘅人
祝你平安，等你好消息

飛撚咗佢 搵返個適合自己嘅

絲打，支持你
就算不幸入察
都相信最終好人一定有好報

感情

樓主如果可以嘅話睇多啲書，無論係排遣定轉移視線都好有用，一覺唔覺意浸迷咗喺書本入面，就不知時日過

我都估到絲打係邊個
我都有踩板所以有見到你ig
片拍得好好
願你一切安好

絲打 頂住！ 聽日當庭釋放架

感情問題一律建議分手

D片個風格幾輕鬆
睇到好舒服

堅持住！我都就嚟判

冇人要咪我要囉

佢唔支持你
仲有我地撐你！
加油啊絲打
一日未判，都唔好諗到咁灰住

好似知道你係邊個 btw 要平安翻嚟呀 手足

十年時間雖然好長 我地都會等你

保重

樓豬訓左未

可以著草

報國安

頂住！加油！

對您哋全部人唔住。

準備瞓嚕~

其實我又唔覺得我男朋友係賤男
(我唔是好愛自己男朋友愛到盲目嗰啲)
只係如大家所講
我同佢一齊唔係好耐
經歷都唔多
價值觀又唔相似

佢只係唔夠愛我 又未去到賤

細個會覺得同自己拍拖嗰個
一定要係未來嘅結婚對象

人大咗拍過一兩次拖先發現
呢個諗法真係太天真

尤其而家嘅我有咁多問題
都冇資格同其他人講未來

淨係想好好珍惜同身邊人相處嘅每一刻
好好捉住僅餘嘅一點點快樂
只係 好似都好難

(唔開心唔知可以搵邊個傾 純粹上嚟呻下 冇諗過求安慰說話亦都冇諗過會有咁多巴絲打為我加油
多謝你地)

祝你平安
總會有個適合嘅人喺適當嘅時候出現
呢個唔好再諗
專注啲咁上庭面對
撐你

佢話珍惜你大把人爭住要你

唔

無事，你仲有一班真香港人陪你。

男朋友之嘛，佢唔鍚你，咪飛咗佢搵第二個更加好架囉。

有良知既你，係值得擁有一個更加對你好既男仔。

上到庭要加油，無論今日既結果係點，都要撐住。

約定你，煲底見...... 同見埋一個真係好L鍾意你既男仔。

加油。

帶眼識人啦
唔好對愛情或他人失去信心

以為拍左幾年 兩三個月姐 搵第2個啦

愛你❤️永遠仲有我哋
利申:絲

加油絲打
如果熱戀期都咁
touch wood 你真係要坐
佢都未必會嚟睇你
無論結果如何都諗清楚
好人一生平安 為你打氣

加油 支持住 願你平安

夫妻本是同林鳥 大難臨頭各自飛
更何況係情侶呢

好難理解到你呢個moment既感受 但一定好沉重同絕望 對唔住幫唔倒你咩 T,T 只想講句唔好放棄 !!! 加油 !!! 黎緊呢10年會發生D咩都唔奇同冇人知 平常心面對可能會舒服D 唔好放棄 唔好放棄 唔好放棄AR !!!

絲打撐住！

呢啲咁嘅撚樣飛撚咗佢就啱

樓主加油，你值得更好

好人一生平安

加油。撐住呀

香港年青人實在犧牲太多

咁掉轉
我要坐 我都唔想另一半等我

如果打定輸數 所謂旁聽真係好無謂

加油c打

幫推

樓主頂住呀
唔值得為d垃圾而傷心